阿根廷晉級，留言每人10$

開過法國晉級post ok?

on9，又俾得少又機會低

Lm

lm

一人10$一個post1萬都話少

10蚊

十蚊原全無誠意

ok

LM

多謝

Ok

咁不如抽100個派100

K